[英國留學] 有幾多人已經返咗去話者準備返？

而加搞到咁 想做下統計有幾多人會留低定返香港

： 走啦緊係

：坐飛機仲危險

而家先嚟諗 太遲了

有得走咁就梗係走
利申:唔走

唉屌響法國買咗星期五機票 好驚封關返唔到

喺英國買左星期六機票國泰直航 好驚機上班大陸人有病唔講

決定留低
如果因為咁死左就當我唔好彩了

我都留 因為屋企人根本就冇諗過要我走
今鋪一個唔好彩真係客死異鄉
我住嗰邊完全冇人戴口罩

英國jj

巴打唔一定有事 唔好咁灰客死異鄉先

我連口罩都冇帶 因為驚俾人打
我住呢一邊暫時為止冇見過有一個人帶口罩
加上全個college得我一個Asian 每日都驚俾人打俾人歧視

仲要諗

你都係留係嗰邊好啦

其實我都係我share新聞佢地剩係叫我自己小心啲 佢地好似冇野咁
都唔知係我太緊張定佢地太了解我 知我毒撚唔會去corona party

不過儲好晒防疫野 留都唔怕

我個邊都係冇人戴

巴黎？ cx?
馬卡龍出嚟話封boarder,
你知唔知你駕機有冇cancel？

Normandy 泰航
而加好驚 不過打定輸數了

留+1
我一個口罩都無

我2月頭已經寫定左遺書

我都係一個口罩都無

宜家仲可以經邊到轉機